[band]召集結他，bass，琴

觀塘區。依家有鼓手同vocal，夾乜都可以，但鼓手夾band經驗唔多，要慢慢夾
有意tg

更正: